其實點解啲人要開狗肉group笑人啲車？

呢啲人連基本尊重都冇 人哋點改關你撚事咩 唔同人鍾意唔同野唔通又要跟你啲style嚟改？仲有我唔明淘寶件有咩問題一分錢一分貨咋嘛

呢啲淨係識得笑人嘅人肯定係葡萄人地有車

利申：本人respect all build

痛車

Taobao racing 同 stance 到過火好難 respect

樓主中point

點解？
人哋有心機整點解唔respect？

Sportsmind
Produced by Mark X

又黎刷存在感

Hi GK Chan

我唔係狗肉group谷主

唔錯幾好

你架Prius GT3呢？

我唔係GK Chan

邊個信

我理解唔到 honda 貼個 M 字同 STI 做乜鳩....

我明喎 佢身在honda心在bmw Subaru

活狗點睇大阪andy狗？
佢型啲定mc仔型啲

唔知邊個

Youtubra 都唔sick

巴打識d野
出面貼sportsmind 貼紙d人，
可能連出自邊間車廠同由來都未知

同啲人笑泡菜雞整容一樣

咩係狗肉

掛羊頭賣狗肉
講啲人改到扮勁嘅車

M118i